{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000187415&dispCatNo=100000100070008&t_page=카테고리관&t_click=메이크업_전체__상품상세&t_number=10",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "무칸 옴므 포어커버 프라이머 30ml"
    },
    "text": "メンズケアラインのメイクアップ製品はMukanブランドで販売しています。この製品は30mlで構成されており、使用期限は製品別の表記によって異なります。製品を使用する前には、清潔な洗顔後、基礎スキンケアであるスキンやローションを使用する必要があります。製品の量は綿棒の頭くらいの大きさに調節して使用し、毛穴の多い部分とTゾーンの間に均等にプライマーを塗ります。プライマーが毛穴に吸着した後は、約2～3分程度で肌がサラサラになるので、その上からBBクリームを塗ります。本製品の構成成分は、ジメタコン、精製水、シクロペンタシロキサン、ジメチコンクロスポリマー、ジプロピレングリコール、シリカなどがあります。 また、ピンクニードルフラワー花/葉/茎エキス、大王松葉エキス、ニワトコ根エキス、月見草エキス、イワベンケイエキスも含まれています。この製品は、黄色酸化鉄、赤色酸化鉄、黒色酸化鉄などの成分も含んでいます。また、セチルピリジ/ピリジ-10/1ジメタコン、ジソジウムEDTA、メタ重亜硫酸ナトリウム、ブチレングリコール、エチルヘキシルグリセリン、フェノキシエタノールも含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイクアップ製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "メイクアップ製品のブランド名はMukanです。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "メイクアップ製品の容量は30mlです。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品の使用期限はどのように表記されていますか？",
            "answer": "メイクアップ製品の使用期限は製品別の表記によって異なります。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品を使用する前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "メイクアップ製品を使用する前には、清潔な洗顔後、基礎スキンケアであるスキンやローションを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品の使用量はどのくらいですか？",
            "answer": "メイクアップ製品の使用量は綿棒の頭くらいの大きさに調節して使用します。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品のプライマーはどのように使用しますか？",
            "answer": "メイクアップ製品のプライマーは毛穴の多い部分とTゾーンの間に均等に塗ります。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品の成分にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "メイクアップ製品の成分にはジメタコン、精製水、シクロペンタシロキサン、ジメチコンクロスポリマー、ジプロピレングリコール、シリカなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品に含まれる植物エキスは何ですか？",
            "answer": "メイクアップ製品に含まれる植物エキスにはピンクニードルフラワー花/葉/茎エキス、大王松葉エキス、ニワトコ根エキス、月見草エキス、イワベンケイエキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品に含まれる色素成分は何ですか？",
            "answer": "メイクアップ製品に含まれる色素成分には黄色酸化鉄、赤色酸化鉄、黒色酸化鉄などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "メイクアップ製品に含まれるその他の成分は何ですか？",
            "answer": "メイクアップ製品に含まれるその他の成分にはセチルピリジ/ピリジ-10/1ジメタコン、ジソジウムEDTA、メタ重亜硫酸ナトリウム、ブチレングリコール、エチルヘキシルグリセリン、フェノキシエタノールが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 555
    }
}